柒婆: 確診病人聲稱曾到藍店可違国安法

藍店：放過我啦，一有確診個案就話佢來過我到食野，點做生意？

利申：愛国，反黑色暴力，支持藍店

咁我病病地,去無人幫襯個啲藍店廢事惹到人有咩問題?

咩係藍店？唔係話飲食不分政治立場咩？
唔係話香港自由市場咩？

林鄭係咪想煽動香港人分裂國家？